[ 揾樹㝫 ] 按章工作 但會玩到自己得力助手

個背景就係

我係一間MNC 帶緊條 Team 同另一間MNC(姐係呀客) 做Development Project

咁我既Background 就係Tech底但其他乜柒都識D

所以一開始我就一人分飾多角，PM都做埋

今日呀客就係我老細面前就話我太多野管，叫我專門睇Tech，其他分俾人做

但其實所謂分俾人做都係換個人对客，野咪又係我管同度(我條Team 太新，根本冇JD去分工)

我就同老細講話不如今晚先度啦

咁呀老細就話要即刻決定，又話點解我助手唔係度，叫我助手Take Lead 做PM就得 (下刪十萬字所謂管理理論) 再講落去就係話我個助理係直接Report俾佢

好啦，問題就係

1、

我由今日起就聽話只係睇Tech, 跟RACI做野

咁呀助手好自為知 ，要度WBS , Schedule ，出Agenda 就俾呀助手自己搞

直到有問題 老細問我點解唔理先小佢一穫 要加人工先去管番

又或者我教我助理教得太好，竟然跟得掂，最後我冇得撈

2、

大人有大量，咪咁小氣 照教人做野
可能我可以舒舒服服等收工 事成有錢分
或者教完條靚就俾人炒

支那仔